# plant-watering-server-wemos_d1_mini

Plant watering server with WeMos D1 Mini (esp8266)

===> 08.04.2020-22:00 <===

Die Weiterentwicklung dieses Projektes ist zur Zeit unterbrochen, 
zuerst wird der Pflanzen-Server mit WEMOS-LONIN32 fertig entwickelt.
Für mehr als 6 Pflanzen ist dieser Server eh der geeignete.
https://gitlab.com/HardyP/plant-watering-server-wemos-lolin32

----------------------------------------

Projekt ist noch in Entwicklung!
